小學生小強去了參觀A市的屍正報告

小學生小強去了參觀A市的屍正報告，因為老師交代有功課要訪問人，他就去詢問在場的人。

小強看見一個地中海肥伯伯，便問他問題，但地中海肥伯伯正在訂蟹，看見蟹膏激動地說：「好想奶呀，奶呀奶呀，出力奶呀。」

留名

lm

之後他看見一個掃把頭姨姨，又問她問題，但掃把頭姨姨正對着手機奸笑道：「拍到你醜照，會翻身嗎？才不會，這次你還不死？今次死定啦。」

小強又看見一個戴眼鏡叔叔，又問他問題，但他正在睡覺，夢囈：「喔⋯⋯喔⋯⋯Come on baby⋯⋯hit me please!」

第二天，老師叫同學逐個報告，輪到小強：「小強，第一題，今次報告的要點在哪裏？」

「奶呀奶呀，出力奶呀。」

Lm

同學笑翻，老師氣死了，怒道：「不是吧？你為何會這樣說⋯⋯錯！下一題，那報告之後，A市的未來有希望嗎？」

小強：「才不會，今次死定啦！」

gay廉

老師：「豈有此理，胡說八道，你想我打你嗎？」

小強：「Come on baby⋯⋯Hit me please!」

老師：「@*&*#&@*$^！@&$！@」

之後小強就被打死了。

小學笑話feel

推

利申愛国愛党
一切都係呢條粉腸寫

好快

嘻嘻

啱返程度

頂

gay廉po一如常留名先睇

wow多謝

畀個叻你

忌廉

巴打

推下